[
    {
        "categoria":"Matematicas",
        "pregunta":"Figura geometrica formada por  2 rayos que tienen el mismo punto de origen",
        "respuesta":"Angulo",
        "incorrecta1":"Bisectriz",
        "incorrecta2":"Mediatriz",
        "incorrecta3":"Todas las anteriores",
        "imagen":"",
        "objectFit":"cover"
    }
    ,
    {
        "categoria":"Matematicas",
        "pregunta":"Conceptos Geometricos No Definidos Que No Tienen Longuitud, Anchura O Espesor",
        "respuesta":"punto, recta, plano",
        "incorrecta1":"recta paralela",
        "incorrecta2":"Segmento, linea, rayo",
        "incorrecta3":"Ningun de las anteriores",
        "imagen":"",
        "objectFit":"cover"
    }
    ,
    {
        "categoria":"Matematicas",
        "pregunta":"Parte de una recta que tiene principio, pero no tiene fin",
        "respuesta":"raya o semirrecta",
        "incorrecta1":"punto medio",
        "incorrecta2":"punto colineales",
        "incorrecta3":"Ningun de las anteriores",
        "imagen":"",
        "objectFit":"cover"
    }
    ,
    {
        "categoria":"Matematicas",
        "pregunta":"Son las rectas que se cruzan entre si y forman angulos rectos",
        "respuesta":"rectas perpendiculares",
        "incorrecta1":"punto medio",
        "incorrecta2":"recta paralela",
        "incorrecta3":"semirrecta",
        "imagen":"",
        "objectFit":"cover"
    }
    ,
    {
        "categoria":"Matematicas",
        "pregunta":"Punto donde se cortan las mediatrices de un triangulo",
        "respuesta":"circucentro",
        "incorrecta1":"bisectriz",
        "incorrecta2":"mefiana",
        "incorrecta3":"angulo",
        "imagen":"",
        "objectFit":"cover"
    }
    ,
    {
        "categoria":"Matematicas",
        "pregunta":"Angulo OBTUSO",
        "respuesta":"Mas de 90° y menos de 180°",
        "incorrecta1":"360°",
        "incorrecta2":"Menos 90°",
        "incorrecta3":"80°",
        "imagen":"",
        "objectFit":"cover"
    }
    ,
    {
        "categoria":"Matematicas",
        "pregunta":"Angulo CONCAVO, ENTRANTE",
        "respuesta":"Mas de 180° y menos de 360°",
        "incorrecta1":"360°",
        "incorrecta2":"Menos 90°",
        "incorrecta3":"Mas de 90° y menos de 180°",
        "imagen":"",
        "objectFit":"cover"
    }
    ,
    {
        "categoria":"Matematicas",
        "pregunta":"Triangulo que tiene sus tres lados agudos",
        "respuesta":"Acutangulo",
        "incorrecta1":"Triangulo rectangulo",
        "incorrecta2":"Obtusangulo",
        "incorrecta3":"Triangulo equilatero",
        "imagen":"",
        "objectFit":"cover"
    }
    ,
    {
        "categoria":"Matematicas",
        "pregunta":"Angulos complementarios",
        "respuesta":"suman 90°",
        "incorrecta1":"suman 360°",
        "incorrecta2":"suman 180°",
        "incorrecta3":"Todas las anteriores",
        "imagen":"",
        "objectFit":"cover"
    }
    ,
    {
        "categoria":"Matematicas",
        "pregunta":"Punto donde se cortan las alturas de un triangulo",
        "respuesta":"Baricentro",
        "incorrecta1":"Ortocentro",
        "incorrecta2":"Incentro",
        "incorrecta3":"Centro",
        "imagen":"",
        "objectFit":"cover"
    }
]